有無人好鍾意meet皮？

越大塊越爽

屌好撚正！ 尤其係撕岀黎嗰刻
愈大塊愈爽 終於有人明白我

有知心人!!

已經meet到啲手指皮厚晒
試過將釘書機啲釘插落啲手指未到肉個位
嚇死啲同學

Meet會的手指

我成日用d鋸齒位 磨皮

你仲大塊過我

依家節制左

雖然我都有meet但好細塊點解你地可以成塊皮起

要有一定程度厚先起到成塊皮
巴打meet左幾耐？

我係meet嘴皮 一meet就要meet晒為止 結果成日meet到個嘴紅卜卜 好想戒 但係每兩日又生返出黎好難忍手

依樣就真係勁啦...唔會流血架咩咁薄

最鐘意meet腳皮
由其d 未穿既皮，白色一撻，了穿佢勁正

癲 倒刺唔會meet 依個位真心會痛

我有時都係 meet都留血先會停
依家大左轉meet手皮

唔關事 兩樣野差天共地

以前有咬手指公 已戒

變態

有無咀皮愛好者？